熱刺唔係好撚勁既咩 做咩連祖赫特都入唔到呀

英格蘭一號龍0封

屌你燈到 推呢個

推呢個

笑死

Thx

集中恥笑

咪推落我度
大家都係曼迷畀下面

嘩

On9仔又燈